中秋外家食飯

大家都同一日中秋節正日食飯

兩邊都要出席、有冇辦法

早晚

要返工、正日冇假放、雙方家人晚上先齊人

Book同一間餐廳 分兩張枱

各有各食

同屋企人講食晏啲或者食早啲有幾難呀

一齊食

踩中同一日叫邊個讓步好

唉

梗係同自己有血緣關係嗰邊啦仲使問

姐係叫人地讓步但諗唔到點講

各自出席自己屋企嗰個